[有圖] 好想屌惠英紅

成六張嘢都咁𨳍正

打撚死你呀

你個名

耆靈王

當年出道本露點而家仲keep住

少女唔鋤愛阿婆

露點寫真

肌肉結實先好屌

中年嘅女人係特別性感

果陣十幾歲咋

唔記得遮返粒點
連仔唔好ban

屌有露點寫真嘅
磨牙

樓主一路好走

呢個年紀，算keep得好

本嘢有三十年，比錢都買唔到
一路好走

唯有每晚j英紅j到解封

樓上柒到

quote 咗嗰啲一齊上路

識英雄惠英紅

笑死 一野bam4個

一路笑樓主一路引用

笑撚死

要茶好多KY先入到閘

係咪老豆買落

樓上成班衰係個阿婆手上

現場報導炒車現場
五車連環相撞

皮膚唔差

多謝格外開恩

巴打幾大

以為係棋靈王開post

好似 av 女優北島玲

誇左啲
不過佢係靚

佢後生真係好靚

又見到巴打你

新棋靈王

惠英紅中年喎
鮑姐老年

色英雄重英紅呀，冇乜邊個六十路咁正架啦
對腳淫撚到叫囂

胭脂扣個陣柒到呀媽都唔認得

東方中年版gal gadot

你地唔屌 我屌
咁撚正

青蛇早排發燒，多啲關心佢

晨曦不再

扯撚左屌

同謝雪心一樣係越老越風騷

吹石

好撚痴線

識貨

夠我群姐正？

想屌雪心more

識貨 有無多啲真j圖

日本驅風界KOL

人哋好紅㗎

40年前

幾時同耆靈王一齊

有無得share下

幾正喎
好有韻味

仲有幾張係米雪

好想要

佢十幾拍寫真拍到50幾
堅持三點不露㗎

成六張嘢都咁𨳍正

日本驅風界KOL

屌你明明係苑瓊丹黎既仲有幾張係米雪

全部柏原芳恵 貨真價實
冇米雪冇苑仔魚目混珠

吹大咗，好似都27 28

係
一定唔係十幾

小紅姐應停咗經啦

柏原方惠後生果陣係好紅既玉女歌手，可以話係日本周慧敏。

柏原芳恵靚過同好聽過周慧敏好多囉

周慧敏唱最愛好難聽

無限中出

次次落成枝ky

我意思係佢後生果陣響日本紅既程度相等於當年香港好紅的周慧敏。而且大家都係行玉女路線。

呢個post好癲

咁都算係

柏原芳恵仲係即將登基新天皇唯一承認偶像
做過毒撚喺佢演唱會獻花

可惜俾同行陷害佢帶震盪棒上飛機令佢淸純形象一朝喪

同當年周慧敏俾人誣陷生性病搞到冇仔生差不多

雖然好多人覺得周小姐個老公係賤男，不過佢因為周小姐呢個傳聞講咗其實佢哋冇小朋友係關自己事，醫生話佢活躍的精子數量好少，基本上好難有BB，男人肯認自己呢D野唔係個個會肯。

係

但當年傳大V爛西搞到冇仔生傳得好勁
Btw柏原都有好多都市傳說

震盪棒事件就係個pkタモリ喺電台揞名爆出嚟

驅風界殿堂級kol

顏射偉應搵64歲芝姐代言

真爽
打錯字

惠英紅+趙雅芝+吳婉芳

雖然愛情冇得分對錯，不過真係覺得佢前夫幾可憐。佢現任老公有傳當年其實係佢情夫，佢當時既老公因為太愛佢原本諗住捉姦，但因為怕捉到姦後關係無法修補，於是響佢老婆同情夫幽會的地方樓下偷偷地等自己個老婆落樓，但最後結果老婆都係要離婚。

乜你咁多銀色珍聞

4p

剩女+人妻+未亡人

諗起都扯晒

1次過滿足3個願望

不過未亡人可能未收經不能中出

因為以前香港法律對私隱唔尊重，所以雜誌報紙好多時雖然冇開名，但寫到好明顯俾你估到係邊個。

51歲都仲未收？

冇乜私隠concept
柏原都好慘俾人屈
同TBS電視台台長個仔拍拖多年臨結婚又被拋棄

唔係女人唔知

不過51好似未必收咗

中出完佢睇佢驚惶失措個樣，再中出多次

Ok wo 粒lin形狀

唔好冷落其餘2位長輩

係實咁既年紀黎講真係唔錯

樓豚想學耆齡王?
以後一開po就一百個紅姐

惠英紅未生過喎

好痴線班友

留名

張相幾時

皺皮不了

兩個是friend來

不如你去J 香港版Isabella

巴打你平時用臭腳餸飯

Rip

惠英紅幫連登清理門戶

呢張真係好正 有腳 打咁多功夫 一定係腳臭既人 奶住腳咁傳教士式入

小紅姐有幾耐未聞過男人除？

耆齡王出現了

痴撚線

屌你

有冇人細個睇過苗翠花 果陣覺得佢同關詠荷都好正

棋靈王分身?

可以唔洗戴套中出

淨係呢樣已經贏晒後生女，經驗技術又豐富

重點係未生過

不得了

打女出身做一字馬拱橋倒立

廟街觀塘大把老雞

tilda swinton

對腳好飲唔錯啵

樓主個名

講咁多野 圖呢

有冇原圖